DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！！！

[緊急廣傳]
DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！！！

選舉事務處就修改「區議會選舉活動建議指引」做公眾諮詢，其中一項超重大修訂，就係為區議會選舉引入萬惡嘅「確認書」，等選舉主任可以隨意DQ參選人資格（見「指引」第三章第3.9(b)條）。
處方今晚（6月25日）會就修訂舉行公眾諮詢大會，既然我哋話要喺11月重奪區議會，就冇可能俾武器佢哋，DQ晒政府想封殺嘅人，等保皇黨自動當選！做個好公民，記得積極去發表意見！

日期：2019年6月25日
時間：晚上7時至9時
地點：鰂魚涌基利路1號鰂魚涌社區會堂
「區議會選舉活動建議指引」
全文：

push

推

pish

大鍋

Pish

Push

都可以

Pushhh

應該搞個區議員候選人擁護基本法公開考試

連個餡有咩都唔知就好難信服係有心擁護啦
增加啲口講擁護嘅假博士假學歷嘅參選成本都好

利申鳩噏幫推

屌 呢個政府真係好撚仆街 擺明想整死香港

取消左

屌你有人來諮詢會又唔肯搞, 咁點聽市民既聲音?

可以參考呢個範本
一定要加減內容
寄去eacenq@eac.hk

而家有埋中文版本